你班傻仔見升800點就嚇撚到空倉

國家隊開始跪低啦
食完lunch返黎暴跌

止蝕入7500

打到你牛牛叫

跌啦跌啦 跌撚爆佢